［中產］大家Starbucks通常叫咩飲

新個杯拖肥果仁唔錯

利申：資深會員

星冰樂系列是但一款

Coffee of the day

通常唔飲

Green tea latte
然後放低一蚊跟機

萬年iced caramel macchiato半糖

Americano

Green tea latte hojicha tea latte mocha

呢杯都唔錯
Between我會分上下兩層飲

呢杯冷熱都好精神

朱古力

chocolate cream chips

熱Mocha

same same

呢杯有時溶得唔夠快

聖誕薄荷朱古力

一陣free drink試呢杯先

我唔得 因為齋飲奶會作嘔

好似未有

萬年朱古力碎星冰樂

美式

係咪上年？
今年係聖誕帽特濃

Americano 或者 Regular
唔飲得奶
夏天太熱會飲 spearmint lemon tea

Hojicha Tea Latte

超正

java chip 極邪惡

呢杯飲唔慣
有d涼茶feel

Hot chocolate

吸不千奴

earl grey tea 成日覺得好嘥錢，廿幾蚊買個茶包

就咁large latte

大家落單嗰陣用中文定英文？

下面個層唔知係忌廉定奶
甜甜地好正
我飲法係飲兩啖底再整啖上面d啡

chai tea latte with soymilk

水

凍啡少甜

Caramel Latte

green tea latte

識讀就英文
太長或者唔識讀就中文

Grande Ristretto Branco

已經冇退路啦
係日本買左沖包
但唔識溝奶個分量同溝咩奶好
試左兩包今晚試第三包

ristretto bianco

grande hot caramel machiatto

hazelnut latte

鮮奶黎 有糖所以甜 但我都係飲唔掂 奶嘅副產品先可以 叫我齋飲奶真係會嘔

正

日式培茶

我淨係會飲熱飲

咖啡=垃圾
我入去hea 會飲熱奶

我飲茶或者飲奶都冇事，係飲奶茶咖啡就作嘔
唔知咩事，暈暈地，食左野會好d，空肚就

焦糖瑪其朵

有時覺得熱飲太甜 所以冬天先會揀熱飲

麥旋風

Vanilla steamed milk

就咁杯奶都可以打得衰過人

最鍾意焦糖味

成日覺得飲完星冰樂飽飽地

一直都想買嚟自己沖 但奈何香港好似冇沖劑
原來日本有
但要自己溝奶？

佢成份得綠茶粉同糖，佢話要自己加水/奶
咁梗係加奶啦，不過唔知加邊隻（一包配180mL水/奶）
我仲諗緊係唔係要水同奶都落

hot 既tall size one pound one shot

星冰樂

一年四季都係飲Americano, 收銀差在未講又係你呀陳生

Iced lemon tea

frappuccino 個D
距D咖啡野就真係

薄荷朱古力

肥西 love green tea cream

英式奶茶 順便跟機

唔係年年都有㗎咩？

清水

我係呢期先開卡
不過都要街外starbuck先有用
平時係飲shitty can入面間掛羊頭賣狗肉

巴打研究到真係要話我知
有乜唔妥都係飲佢

凍Latte

Iced cocoa cappuccino

焦糖咖啡星冰樂 特大
多cream多醬
以前一星期三至四杯
由42kg，肥到45kg咁上下
依加停左幾年，回落返到42kg咁上下

要儲錢 不了

通常iced grande coffee
熱飲就 grande single earl grey tea latte

落粉加少少熱水攪溶啲粉 (粉要多，水既份量啱啱好夠溶啲粉就得)
加凍奶

同好

Iced English breakfast tea latte

無人飲碎朱廉

留名

原來有人同我一樣，我成日覺得去starbucks飲奶茶好on9

Chai Tea latte

好撚難飲

碎朱frap

佢啲粉係獨立包裝定一大包過？

Green tea latte一定要熱，三十幾度都咁話

Iced grande caramel macchiato
冬天就hot
炎夏就caramel frappuccino

依個名點讀

Hot soy milk latte. Pacific coffee 好飲d

Java chips

Iced venti caramel frappuccino

我有期都係飲呢杯
感覺好搵笨
茶包加奶

英國jj

Ac1 canteen個間cafe嘛
間唔中都會買
但係好似怪怪地咁

焙茶鮮奶

Green Tea Cream

好多人都係前排8粒星上金活動升上去
真係100粒既應該唔多

Btw飲開no cream mocha

Chi tea latte
成日畀人話重口味

舊朱

真。100粒
再加活動爆到18年

淨係飲Americano

Green tea latte 甜撚到仆街

好日唔去一次，去親都叫凍朱古力，或者之前限時嗰個紅茶凍

starfuck啲嘢飲係飲完就唔洗食飯

依家叫媽叉latte

飲完都冇錢食正餐

starbuck好難飲

我一見佢有新野都會試
早排有杯爆珠洛神花茶都成日飲
仲要多爆珠

Black tea lemonade

好飲過pacific
同埋近公司
基本上一日一杯

人哋台灣明明成日有買一送一promote，係香港乜都冇！

Hot grande size caramel Macchiato

Same

Hot mocha
Signature chocolate

洛神花茶

Breakfast Tea Lemonade #hoho

[img]

Americano 或者coffee of the day
多奶
奶要凍

啱啊 不過green tea latte真係好撚甜 又唔知點解我飲咖啡會頭暈 呢杯幾好吖又唔係太甜 我覺得好香

其實諗深一層 佢嗰啲咪又係cheap咖啡豆 成本我估唔差得遠 要靚咖啡就去精品咖啡店啦

長年9點堂hazelnut latte吊命

btw green tea的確係甜撚到仆街

Same 有新會飲新
多數java chips

夏天iced americano
冬天green tea latte

一日一杯 因住糖尿病

兩間都係地底泥
茶記都好飲過佢地

焦糖咖啡星冰樂 多cream
甜得有種開嘅感覺

Same to tou

You

香港都間唔中有
係好間唔中

只飲americano 或者果汁

焦糖咖啡星冰樂

其實starbucks有冇凍朱古力飲

+1

識貨 前排成日飲 啲尿有陣甜味

coffee of the day double shot espresso

mocha

雲霧綠茶

識飲一定飲green tea latte

Iced Americano

之前飲 Quad Vanilla Latte 飲左好多年，今年轉左

Caramel Frappuccino

Green Tea Latte

熱嘅grande skim milk mocha 唔要cream 覺得自已太肥就飯americano 如4包slenda

冬天熱奶 夏天凍朱古力

鮮奶抹茶或者抹茶星冰樂

English all the way 如果唔係覺得自己好似個呀嬋 用中文聽落又怪怪地

飲到你地糖尿病睇你地仲飲唔飲

尿有甜味都知
莫非你..

貴價屎水 識貨

2017又攪8粒嘅話，又可續會

Hot Mocha 加cream

Gingerbread latte
Iced Shaken Tea Lemonade

jager bomb

好正架

+1
Between 平時就咁叫 Grande latte

Chocolate cream chips

只會飲 iced tea lemonade 同 hojocha tea latte
佢啲咖啡唔好飲

Green tea cream 走cream

Cho chip

夏天飲 ice hazelnut latte / caramel macchiato 小冰小甜

冬天飲熱朱古力

green tea cream extra cream
其實次次飲都係為左食佢啲cream
真係好好味

Soy milk green tea latte

Iced venti Moca

點解7頁都冇caramel latte
利申有奶就caramel latte 冇奶就iced americano

Iced shaken Tea lemonade又係常飲
夠解渴

Soy green tea latte

自從做過starbucks之後一杯都冇再飲過

mocha/caramel macchiato

一飲親cream/latte就全日攪肚痛

Green tea latte
Toffee nut latte